愈黎愈小頭髮 救命

發現頭皮有時會有啲一粒粒好似暗瘡油脂粒咁嘅嘢
同埋前音嗰個位特別少頭髮
有冇巴絲打試過有咁嘅情況
有冇啲睇頭皮/頭髮嘅地方介紹

利申 藍絲 仲好後生

咁細個又甩頭髮又破產
你都幾慘情

最近仲成日訓底坐底起身頭暈 / 黑咗陣睇唔到野
唔知關唔關事

樣唔靚又有乜所謂

J少啲幫到你

真心 中上樣

真絲 求解決辦法

Okokok

趁未嚴重，睇醫生食藥啦

係咪無食野減肥 血糖低咋

諗住去睇 但係唔知去邊間好
睇皮膚科？

之前做過啲中醫減肥 但係依加無減係咁食野都係咁

去睇醫生啦，脫髮享香港越來越普遍，壓力大同遺傳都會有直接影響，以前我都試過，去睇醫生，食藥都幫到下。(但一唔食就冇用)如果真係冇錢就剷光佢囉…

巴打係米去睇皮膚科

屌你係咪我條女黎 咁撚似

你去問下你條女訓咗味囉

就咁西醫就得架啦，如果有需要咪叫醫生轉介囉。

未

好 唔該巴打

推 希望有人幫到你

咁可能認錯咗
叫埋女朋友一齊討論下

咁大個人連少同小都唔識分？你啲頭髮縮水

陰公, 女仔小頭髮致命,,,初戀就係嫌佢小頭髮分左手

其實關唔關飲食 / 習慣事
平時會朝早起身先洗頭
依加會用水沖稀小小啲洗髮水再擺落頭洗

下次會睇清楚啲

明明之前好多

少頭髮唔可怕
有人生目標就唔怕
乜目標都無
唔知為乜而做人......

有人生目標無曬頭髮都好慘。。。

其實嚟嚟去去都係得兩招：
倍健
保康絲

輕微嘅就二揀一，有效就算
無效就兩樣一齊

感謝

16歲就甩頭髮 仲早過我

我都想返返16歲啲頭髮

遺傳？

都係個d 食得健康d 做下運動 早睡早起

我諗唔係 佢地都幾多頭髮

好

咁少少頭髮又有咩所謂喎

冇頭髮，啲頭髮指唔到個目標

相比同年紀嘅人 少好多

我個頭都會係咁生粒粒但就無甩頭髮
去睇醫生佢話係暗瘡黎因爲油多先會生
所以佢開左d a酸我食 食左半個月 已經差唔多無晒
本身多到你唔信

搞好頭皮再去台灣植髮

可能係脂溢性皮炎 太嚴重就會甩

關嫁 飲食 生活習慣都有影響 個個都咁有錢睇皮膚科既

用愛膚堅啦

皇庭活髮

中上樣搭救啦

睇醫生
襯早期貴都睇一次

血色素低，建議睇醫生

咁嚴重

好 兩日去睇皮膚科

有無貧血？

最近懷疑自己有 本身血壓比正常低少少

屌 我女朋友又係

趙薇

好瘦個d？
係既食返多d野啦，營養不良

少

十幾年前廿歲左右做左次電髮，之後攪到甩頭髮，剪哂電左髮嗰啲頭髮都仲繼續甩，最後薄到好似兩pat紫菜痴起頭上面

我初初用潘婷，點知仲越用越甩，好油，後來轉用霸王，嗰時香港都未有，我係上大陸買，真心有效，洗頭洗得乾淨，不過用耐左頭髮好乾旱。

建議你睇醫生，又轉下洗頭水。

還掂都係甩頭髮 剷光佢囉 無得輸

第一件事轉撚左個髮型師先，見到你咁既情況都唔幫你解決
一係佢冇料，一係你唔係佢目標客人

女人唔食得保康絲，絲打去睇醫生啦

食好多野 but 愈黎愈嚴重

要戒奶

利申 過來人

認真？

女人唔食得藥

絲打似體質問題 頭冇血液流過頭髮冇營養 做下運動 負重帶氧都做下

講得都幾有道理因為頭皮硬血液冇流通
可以學佢咁洗頭時順便按摩下頭皮

絲打我都係
廿歲頭女仔少到見頭皮
夜訓甩好多 仲有壓力

有冇去睇過醫生

唔該晒巴打

原來係絲打，sor

無所謂啦 唔該巴打先

我book咗明日皇廷活髮首次免費檢查
做完話你知有冇硬sale

可以睇咩醫生食咩藥

前排都諗住去間乜野 妍髮活髮專家 去免費檢查頭皮 但係唔知會唔會又係硬sale

搵個無頭髮ge男朋友

屌 咁啱啊巴打

男朋友好多頭髮

起身坐底見頭暈似血氣唔夠
頭瘡似頭皮發炎同污糟
一次過去中醫敷頭皮同食藥 調番好個身體啦
後生好快D攪
利申 自己都係有頭瘡睇中醫好番

睇邊間？

DUCK善 之前BEN SIR都有賣果間

睇醫生冇用 更何況你聲稱你冇J
醫生咪叫你做多啲運動 早啲訓

點都要試吓

同埋啲髮質好差

人地都話係藍絲 仲叫人食保康絲 想人冇仔生咩

認真

有興趣留TG交流下

利申 真絲

好 我add你

屌我都係 呢大半年明顯薄左好多 成日gel all back頭 吹頭用熱風關唔關事 不撚不安
利申 今年先22

我都係仲成日頭痛，驚腦瘤

一樣 成日頭痛

變一拳超人幾好呀~

Aveda頭皮激活護理有冇用？

植髮
用髮片
紋髮線
搽野
我搽開grxw georoxs
會慢慢生bb毛 之後會愈生愈粗

絲打邊度買

hq haxr
lxxkfantastic
等等